發覺工程系學生搵工時候 Jupas / NonJupas 係無影響

CV 無寫過中學， CE AL 成績都無交

咁你份cv直接唔寫讀過i大？

學歷最底（最舊）寫 IVE 仲寫埋 GPA

唔撚信

真

標題寫....Jupas / NonJupas 係無影響
內文寫...冇寫中學小學成績

點解你一開始會認為有影響？
僱主剩係關心你學既野對份工有無幫助，用乜方式入無關係架喎

巴打真心左

連登好多On9仔會踩鳩人asso hd入U
話人係後門狗乜乜物物

鏗哥最後入左邊間

MTR